雲格為阿培養出阿迪達 雲格提議完善越位規則

雲格為阿培養出阿迪達
雲格提議完善越位規則
就這麼一個力挽着狂瀾
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
激起阿記向前行
有阿迪達在就不怕

原本誰也以為是哥教達
但哥和達前行全是分岔
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
自此分開了達獨力前行
哥帥幼稚地停留
沒阿迪達就不懂教

哥帥你近況幸福嗎
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
曼城贏波嗎
仍然是tiki taka嗎
可有料執教
愚昧的奧拿
愚昧到以為自己好猛

哥帥始終拒絕成長嗎
為何沒阿古路即散
轉眼多少年
仍然想Messi
仍然幼稚到想染指佢
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
錢不夠嗎

原本誰也以為是哥教達
但哥和達前行全是分岔
自此分開了達獨力前行
哥帥幼稚地停留
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
沒阿迪達就不懂教

哥狗好嗎 鏝城贏波嗎
仍然是那麼戇鳩嗎
可有心執教
愚昧的奧拿
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
愚昧到以為自己好猛

哥狗始終拒絕成長嗎
還是這麼食古不化
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
失去咗達sir
雲格的愛徒
結局是怎我地已知道
輸到甩碌

哥狗今天幼稚完了嗎
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
還幻想再經歷遇見美斯一剎嗎
如果時光機放在前方
出7億買佢囉

5257(:46)(

🧐

浸信會定禮賢會?

唔返教會

雲格

唱左成首

原唱係邊首

幼稚完

副歌用普通話先唱到

OVER左